西灣河即時 入咗教會拉人

睇live見到入咗教會入面拉人
真核彈

成班防暴入哂去

屌

推

圖？

Now直播影緊

Now直播

癡撚線

褻瀆天主教 果班天父嘅孩子死撚咗去邊

西灣河聖十字

聖地避難所...

拉左3個

可以點做

都已經唔係核彈了。。。

乜撚野都用核彈
之前灣仔都試撚過啦
冇721,831 都咪撚亂用核彈啦屌你
下次用核核彈,核核核彈?

頭先喺中環個公園搞集會話要止暴制亂

我明

戰爭罪行

CLS! 而家要封教堂！

祈緊禱叩上帝寬恕佢地

伊斯蘭教教會？

聽到一個好似叫鄧樂謙（軒）

War crime...........

宗教自由

定係鄧樂天

叫左唔好入去架啦

入教會係第一次..
係真核彈
之前都係守教會門口

儲埋既核彈可以毁滅地球
之前灣仔試過啦

瀨緊共

乜撚都核彈咪令人麻目囉

西灣河聖十架架堂

全部假和理非 真中立藍絲奴隸

班狗領事館都會照入
因為無number

教會都拉！
屌會老母啦

教堂都搞
搞咩都得， 搞我教堂就唔得

耶教徒上

鬼叫你唔係伊斯蘭

同一個神喎……

聽唔清楚 有無其他人聽到
直播話佢地係教友 認人！

一日幾粒核彈都炸唔死港豬

痴線

香港地有閪教徒咩
個個話自己信教，但係做人一d信念都無
笑大人個口

同一個神

講你老母臭閪

係外國真係核彈黎
外國有警察想拉個犯
係教會出面 等左幾百日

核彈滿天飛
娘子 同牛魔王出黎睇核彈

話入面仲有兩個 即係應該拉左五個

total 5個

乜可以咁樣拉架咩

鳩拉48, 然後放你走俾你踢保
但48果陣都一身傷了

拉乜鳩

清真寺

基督教愛國會得沐共產党聖恩

出街路過都比人拉告打喇

仆街

唔好咩都核彈啦，班死黑警叫埋佢個神出黎教會都無反應啦。又唔係伊斯蘭教既教會

咩撚都核彈 有邊次唔核彈

咁多教徒救人，你係要點名捉啲仆街既教徒嚟講？
本身唔係天主教徒，但已經被佢地係港島區救過幾次。每個範疇都有好人壞人，但起碼香港好多教徒幫過手足、甚至企過係戰場

Twitter Reddit

個執事幫狗....屌你

【1300】防暴警察於西灣河聖十字架堂內制服到少一人，再於大樓外拘捕三名年輕男子，又要求在場教友離開，引起在場人士不滿。

好撚廢個執事

痴撚線 咩有權入黎拉人

快backup片

打仗都唔會入去啦屌

你唔推上TWITTER REDDIT都係冇用
有冇巴絲幫手搞

屌佢老母

入得大學同商場，教堂點會冇

主都唔會原諒你班綠色曱甴

片 twitter

第一時間諗核彈
諗下點救手足啦

又係聖公會?
聖公會你預左落閘放狗架啦

個天主教執事跪低咗

核彈真係太濫
仲要好似無粒爆過

開創先河

有權入黎捉？ 傻撚左

屌你啦 夏志盛呢

圖
片
翻譯英文

個執事都話唔想惹事
屌你老母做乜撚野神職人員

如果係天主教就可以CONNECT 梵蒂岡屌下

嘩 即係條執事放狗入去啦

西方宗教撚

捉左，走埋。。。。。。

垃撚圾

今日咁撚多核彈

其實應該即刻搵星火或者代表律師（或者代表教會既律師），唔使一定等拉左先搵。

個執事話放比佢地 完全唔識私人地方定義

Push

聖十字架堂係未天主教

天主教

唔意外啦
狗察國家

入去保護教友姐，放下催淚彈打下人咁樣🤬

yes 頭先個教會執事講係天主教

咁撚勇，正式同支那接規

推到有相

藍絲話事人

佢廢嘅，話見唔到黑警暴力㩒低２個人，又話popo有權入去，嗰間教會無律師喺度？

耶穌都要睇差佬頭

1306 #西灣河 #聖十字架堂
教區執事表示：「希望警察可以帶佢哋5個人走，我哋冇權阻止佢哋（警察）入黎，佢哋有權入嚟執法。希望大家平平安安出去」被在場教友問到有否看見事發經過、有年輕人被按在地上的情況等等，他表示剛到場，所以沒有。
#蘋果

傻撚咗？？？？？？？

pishhhh

睇live 個神父允許黑警帶走5個手足

...

基督徒，出嚟啊

....

不如改拜習甴帝啦

個阿叔真係唔識架喎

我屌佢老味

垃圾教會

係唔係核彈都要煲大佢㗎啦
咁你拉乜撚嘢？

天主教，基督教都唔會天主萬歲跟住自爆
警狗當個十字架係靶咁玩槍都唔柒驚

屌你老母 個神父口講私人地方，但係俾黑警拉人走

呀神父落地獄啦

猶大呀，出賣耶蘇

得清真寺先安全

佢地理q你咩教

屌以後改名做阿SIR做野唔洗你教啦

乜撚都核彈，結果全迎都唔係核彈

九成唔想自己俾popo亂告阻差扮工，就交人話大家都可以平平安安

Diuuuuu

伊斯蘭教先有用

日軍都唔敢入教堂拉人啦 屌你老母

打仗都唔會入教堂

.........個神父做嘜9 佢睇開本聖經係唔係同正常人有d 唔同 ......... 神職人員向魔鬼妥協.........

唔同教派，不了

Sanctuary都搞 傻撚咗？

惡到 叫義士跪低 係咪連跪都唔識

呢句真心笑死

守護孩子都係傳道人組織起來

哂九氣，死左教友都末譴責警方，俾人射藍威寶重要講多謝，訓下教好過

己全部被捕

暴動
不過港豬唔會做

中環置地TG
拉左女人、西裝友、鬼佬、OL、送水佬

多得呀神父啦

有邊日佢地唔係犯戰爭罪行

神父正仆街
叫黑警執法

垃圾牧師

聖十架堂

一開始以為會咩都唔知 原來係隻狗女話有權入去拉就放 好信唔信信隻狗...

牧師落地獄！

教會is trap

屌
一撚定私刑黎

FA做乜撚啊
係咪真係佢講架
唔撚叫救護車?

推
六四香港版

個手足頭有血

push

請隨便

輸過二戰軍人

黃國君/同音

佢哋而家成日用50條(4)入所有私人地方拉人

全部上曬車被捕
間教會仆街啦

我朋友 搵緊律師了 thx

核咩彈吖
啲宗教都唔出聲，我哋出咩聲
自己宗教都唔去捍衛

嘩 我屌

痴撚線
打仗都唔會入教會啦

有冇人影到放狗入去個執事嘅相？

點解會入左教堂

教會大把藍

個神父比人追住黎屌

就係呢個人開門比狗入去

教會申請裝修都算第一次

神父被勇武手足毆打中
好波!!

咁裝唔裝修得

嘩 個手足戴返個口罩好wo 落雨開傘

有bno 可唔可以去英領暫避?

你粒核彈既威力殺到人？今日啲狗殺咗人啦，咁你用你粒核彈炸返佢地啦

燒得

手足避難都要唔好掉以輕心。。。。

冇人額頭鑿住我係深黃

灰衫手足好波!!!

邊到有live?

無warrant點撚樣入去啊
屌你老母

apple

蘋果
岩岩手足忍唔住郁左手

含撚啦個執事

利申 耶撚

大量信徒追罵教會負責人
要落地獄

依家係到扮死狗

依家黑警想入就入
一定要走

管浩嗚個撚樣？

條執事俾人打 , 要兩個女人保護

灰衫戴返個口罩啦

頭先女手足捉住佢隻手唔比佢走 個執事即刻fing開跑入去 好明顯身有屎知瀨野啦

香港聖公會聖十架堂

dllm睇撚住live佢意思根本係用5個後生仔換現場人平安
屌佢老母自撚私到

屌 見到呢段都好撚燥
真係on9

要兩個女人保護？

啫係點？

條執事扮晒可憐
縮埋一舊扮死狗

香港天主教係唔係奶曬支共?
定係成個天主教都係under支共?
我屌你老母啦 不如叫天曱教啦

屌你老母 扮乜撚野慘
睇撚住佢解釋madam前madam後
個兩個臭閪根本冇阻住啲狗入去
我睇撚住!!!!!!!!!!

有無人起下佢

裝修啦.唔洗諗.害到五個手足被私刑加被捕

湯漢肯死出嚟未
上次教區內補閉門對話 有人要求譴責警暴 就粒聲唔出扮傻
今次俾人踩到上心口 肯出聲未?

聖十架係天主教

管浩鳴呀

個d左膠教友仲幫住個執事....

咁啱唔係佢既仔女
WFC
開始出現獅鳥

唔好撚on9 扮乜撚慘 屌你老母閪

屌你老母幫狗捉人
依個執事影衰哂天主教
就算佢告解十次冇用
落地獄佢就落撚硬啦
利申：教友

呢條仆街

呢間之前唔係派飯做乜撚嘢

一開始話魔警有權入，依家俾人追條女就話「我有唔俾佢地入」
點撚樣呀屌你

全家落地獄都唔夠

試下入美領囉
睇下海軍陸戰隊勁d定你班綠曱甴勁d

9 up 唔洗本

證明依間教會係牟利機構

而家仲扮死狗 頭先同狗 記者講個陣就大大聲話負責人

問題唔係聖公會呀嘛

召喚教廷

耶穌裝修聖殿都係打外人，佢地自己申請裝修真係第一次

死阻膠

試下叫班狗入清真寺拉人 睇你天主教唔起啊 垃圾

等死

痴撚線

國際見

去開呢個堂區...佢平時d彌撒最後都會叫人出去發夢注意安全...

蘋果直播鳩縮係後面個阿叔？

仲要啲價值觀腐敗同仆街(尤其係後生嗰班)

佢個講法當然錯，入私人地方要業主/管理人同意，亦有權拒絕
班狗同你講完理由先可以入/如果拒絕進人會強行爆門，次序先後錯晒
呢條友幫班狗合理化件事

聖公會冇個好人。

落地獄啦屌！！！

歷史上第一個放人入教會屠殺既執事?

難怪

神獸加裝修啦

戰略：大家唔洗搬雜物堵路，太浪費時間。

用玻璃樽掉去馬路 (要樽就去便利店買野飲)，又快又易，d車一定唔敢亂過，好易爆軚，同埋黑警要清走玻璃都好難
為左香港，請轉發！

老老實實 唔好搞聖十字架堂
教區正義和平委員會、勞工委員會啲office全部喺入面

sor9ry
google 柒咗
呢間黃大仙

果兩個女校友喊到

教友屌佢平時講就話保護細路 而家咁放狗

ON9

依家狗亂殺人都冇事
個教會係撚核彈on99

屌佢

為咗自保先話有唔俾入

呢間係天主教堂

呢單野似一個人所為，唔關成個教會事，條友被同教會的人圍插

教會只係under香港天主教教區

裕民坊多人被捕.

假仁假義正仆街

教堂係黃㗎 頭先我入過去避之後走左 再出事

佢好無辜 但果5個呢
隨時變死屍
冇經驗唔係藉口

佢地鬧執事

勁打頭

唔好阻住人哋賣「主」求榮啦

笑死 教徒

裝修就出聲

無記者?
剩係得段片APM同黨鐵通道封左
唔比救護入

拉左三個
應該又係篤灰出事

得蘋果 拉左三個 個女仔勁比人打頭

邊到

最少都要問下叫咩名
幫手搵屋企人律師啦

真係要FA 個女仔

根本全世界好多教會都係咁

Apm 對面藍色天橋

入過啦

人神共憤

d教友嬲到

個女仔

加撚線死黑警

我DLLM條仆街仲要話警察搜捕緊所以可以入去捉人
DLLM落地獄啦

d死癈老區 睇到好撚嬲

痴撚線*

岩岩行開左 做咩個2條女屌番個阿叔

教友

教會幹事 , 而家狂喊

唔係幫個阿叔嫁咩

拉去狗屋99%會打一身已經係香港人共識 , 所以個女幹事好擔心

你其實講緊邊個呀 ?

屌阿叔有口音果個係教會幹事

今次單嘢應該唔關教會事
係個執事自己申請比人私了

有fd話依間教會早排好似重播過烏克蘭套抗爭紀錄片

條仆街舊年先做執事

見到弟兄姊姊被人拉，原來耶穌嘅門徒會幫手拉人

就係個兩個女仔 爆呢個仆街係評議會承諾過唔會放狗入黎
你做乜撚野教徒 日日祈禱都冇撚用 上帝唔會赦免你

圖都無張

鄧樂添，樹仁學生

今晚千祈唔好圍聖十字堂

後生女喎 唔係戴口罩個啊嬸喎

問：你在終執培育過程中有甚麼成長？
答：我在培育中提醒自己要謙卑，因為在堂區的服務中，特別是講道及主持禮儀，會形成一種權威，所以要留意免陷入權力的誘惑中，應成為基督的僕人。二○一五年又因著參與終身執事國際協會五十周年活動而到意大利亞西西朝聖，深入認識聖方濟亞西西亦是終身執事的主保，這提醒我要以聖方濟的執事榜樣去服務。我在聖十字架堂實習，亦有探訪東區醫院、石壁監獄、荔枝角收押所，探監時遇過一深刻經驗，令我提醒自己需要更有同理心，關心對方的需要與感受。

Diu 係咪痴線
入埋教會拉人
仲要教會人放入去捉

好心痛佢仲話返依間教會係恥辱

我所認知認識既教徒9成都係自私同有目的信教既。自己屋企人都咁話

以為個啊嬸喊
自

狗大叫：耶穌都保你唔住吖！

咁都有開放比示威者遊行人士嘅教會

有原則好難信耶教
耶教既原則建基於神
冇事發生咪好地地
有大事大非就會見到醜惡果面

真？ 推！推到香港主教睇到 推埋去國際天主教

警方進入西灣河聖十字堂內拘捕 5 人。有被捕者鼻孔流出白色液體，現場有消息指有人頸椎移位，但被拉上警車，有人召喚救護車，但一名女指揮官引述急救員指他無需送院。

頸椎移位

今日先知原來有教會係會賣人
林鄭應該返呢間邪教
世外另一個天堂留左位俾佢

喊手足就唔會比人拉咩

Posh

核乜撚野彈
咁多粒咪又係用黎托7
香港經濟先係核彈